<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Tester SEO</title>
    <link href="https://killaseo.github.io/sites/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://killaseo.github.io/sites" />
    <updated>2019-09-29T21:23:14+02:00</updated>
    <author>
        <name>otopozycjonowanie</name>
    </author>
    <id>https://killaseo.github.io/sites</id>

    <entry>
        <title>Test SEO anchora z javascript</title>
        <author>
            <name>otopozycjonowanie</name>
        </author>
        <link href="https://killaseo.github.io/sites/test-seo-anchora-z-javascript.html"/>
        <id>https://killaseo.github.io/sites/test-seo-anchora-z-javascript.html</id>

        <updated>2019-09-29T21:18:17+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Czas start. Do czasu pojawienia się artykułu na techformator.pl staram się przygotować&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Czas start. Do czasu pojawienia się artykułu na techformator.pl staram się przygotować konkretny materiał odpowiadający na konkretne pytania. Domniemam, że trafiłeś tu ze względu na publikację napisaną przeze mnie i odnalazłeś tę stronę ze zdjęcia zamieszczonego na techformatorze. Nie chcę tej strony po prostu tak zostawić. I przyznam szczerze, że od jakiegoś bliżej nieokreślonego czasu, tworzę program, który ma już dawno powinien ujrzeć światło dzienne, ale z jakiegoś powodu po prostu nie wyszło. </p>
<p>W związku z jego powstawaniem, testowałem wiele skryptów javascript. W końcu zmodyfikowałem jakiś prosty skrypcik, dodałem coś od siebie i włala. Sam program miał powstać w PHP i ewentualnie JS. Na tej stronie zrobimy test przekazania mocy z tego skryptu. </p>
<p>Zobaczymy, którą stronę wybierze robot Googla, tym samym dowiemy się czy roboty wyszukiwarek tylko i wyłącznie potrafią renderować treść, czy może robią coś więcej... Wszystko zależy, która strona otrzyma backlinka...</p>
<p>Również z tego testu dowiemy się czy skrypt będzie miał znaczenie czysto afiliacyjne, czy uda wykorzystać się go do konkretnych zadań SEO.</p>
<p>Ponieważ nie ma co się rozpisywać załączam link do <a onclick="Function()" id="myAnchor" href="http://otopozycjonowanie.pl">testowej strony</a> , na której prowadzę inne obserwacje. Wnioski z wszystkich testowych stron, mogę opublikować na kilku stronach takich jak techformator.pl, czy killaseo.pl</p>
<p>Sam opis skryptu i skrypt wraz z tym testem znajdzie się napewno na stronie techformator.</p>
<script>// <![CDATA[
function myFunction() {
    document.getElementById("myAnchor").innerHTML = "https://killaseo.pl";
    document.getElementById("myAnchor").href = "https://killaseo.pl";
    document.getElementById("myAnchor").target = "_blank";
}
// ]]></script>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Witaj użytkowniku techformator.pl</title>
        <author>
            <name>otopozycjonowanie</name>
        </author>
        <link href="https://killaseo.github.io/sites/witaj-uzytkowniku-techformatorpl.html"/>
        <id>https://killaseo.github.io/sites/witaj-uzytkowniku-techformatorpl.html</id>

        <updated>2019-09-28T19:02:57+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://killaseo.github.io/sites/media/posts/1/GithubPages.png" alt="" />
                    Jeśli odwiedzasz tę stronę z ciekawości, to witam Cię serdecznie. Prawdopodobnie czytałeś&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://killaseo.github.io/sites/media/posts/1/GithubPages.png" alt="" />
                <p>Jeśli odwiedzasz tę stronę z ciekawości, to witam Cię serdecznie. Prawdopodobnie czytałeś mój wpis o tworzeniu repozytorium na stronach GitHub. Chcę Ci pokazać, że tak - to działa!!!</p>
<div class="gallery"   >
<figure class="gallery__item"><a href="https://killaseo.github.io/sites/media/posts/1/gallery/Publii-sukces.png" ><img src="https://killaseo.github.io/sites/media/posts/1/gallery/Publii-sukces-thumbnail.png" alt="Publii synchronizacja" width="768" height="697"></a>
<figcaption class="gallery-description">Publii synchronizacja</figcaption>
</figure>
</div>
<p>Stronę opublikowałem parę dni przed ukazaniem się artykułu na techformator.pl</p>
<p>Wszystko przebiegło zgodnie z planem. Dlatego widzisz tę stronę.</p>
<p>Może dla zaspokojenia ciekawości, przeprowadzimy kilka testów? Postaram się to zrobić w kolejnych artykułach lub czymś co je będzie przypominało...</p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
